明明已經牛一，仲咁多人講b浪？

爸打你牛一？

牛咩一
呢幾日證明依家係熊三

牛什麼牛一，是牛b事。你都唔閪識架

陣間引哂老散接貨，大户fat fat

接受現實啦

龍三啊

咩市都唔驚啦 係連登牛三同熊三只係一日之差

難為牛熊定分界

理你牛定熊 升就得